被極右翼及新納粹思想深入滲透 德國解散KSK特種部隊

（中央社柏林1日綜合外電報導）德國政府今天表示，由於部分特戰突擊隊成員的思想已被極右翼好戰者滲透，將解散某些菁英特戰部隊，未解散的單位則要重建指揮領導體系。

「華爾街日報」報導，德國國防部委製的一份報告指出，德軍的KSK菁英特戰部隊已無法靠現有結構與指揮體系改革；KSK特戰部隊曾與美軍及其他盟國特戰單位在阿富汗與伊拉克執勤。
......

出問題的單位因被控部分高階成員懷有新納粹思想且可能已謀劃對國家不利，多年來接受各種調查。其中一項調查聚焦在一名KSK士官長與破壞專家協同運作的網絡，成員包括現役軍人與平民，圖謀在全國藏放武器與彈藥，以備大規模移民引發失序時之用。
.......

華爾街日報去年10月披露，同情極右翼的KSK成員為志同道合的平民安排武器及戰術訓練；有些人在線上聊天論壇及接受調查人員訪談時揚言，與穆斯林移民的衝突近在眼前。

......

報告還提到，2017年，這個將被解散的單位發生中校前指揮官在自己的慶生派對上大玩擲豬頭比賽、哼唱新納粹歌曲，還做出在德國被禁止的希特勒式敬禮。由於穆斯林不吃豬肉，豬肉或豬頭常被用於騷擾穆斯林的仇恨犯罪中。

.......

（譯者：陳亦偉/核稿：曾依璇）1090702

嘩屌, 成個司令部砍掉重練
德國可敬就係會肯改正自我

德國人真係好極端，
極左極右炒埋一碟

新納粹定赤納粹?

咁德國件肥婆算係乜

咁先正常
無極左，極右點會有市場

曾經計劃暗殺左派領袖

特種部隊被好戰者滲透
海洋被水滲透添

燒咗共產婆先再講

暗殺Heiko Maas

大佬，ops唔代表係殺人狂

極左盟主

係極右滲透，定係極左搵藉口消滅想保家衛國嘅愛國右派呢？

利申：陰毛論

咩玩法 真解散定轉地下化

類似當年 革命黨滲透 湖北新軍

美軍走左 特種部隊又解散
德國武力真空??

добро пожаловать

on9

搞到今時今日咁班友仲覺得係極右新納粹煽風點火，一隻手點拍得響，都唔諗下個套行左幾十年既多元文化主義係唔係真係仲行到落去好過啦，成個社會分成極左同極右咁你不如分裂成2個國家仲好啦，咁搞法遲早政變